【#Cult片】《血鸚鵡》(1981)

劇情講述據說幽冥中諸魔用魔血化成了血鸚鵡，只要你能看見它，就會有三個願望。江湖俠盜葉停楓與其他高手一樣，一直在追尋血鸚鵡的真相；而中原名捕「鐵手無情」鐵恨，則對王府一夜之間突告失竊的十三箱珠寶緊緊追查。一夜，葉、鐵二人在墳場相遇，血鸚鵡突告出現，鐵死於它的魔力之下……

本片由古龍原著，倪匡改編劇本，華山執導。女主角梁珍妮每次拍的邵氏電影憑片必脫；憑脫必露。她在片中造型像修羅男爵一樣，衣服只穿一邊；乳房露出一邊。
整部電影詭異而血腥，邵氏剝削片的大雜燴，最搶眼的兩場戲：梁珍妮吞下血石，雌雄同體後，居然與一顆珍珠瘋狂造愛；迷離詭譎魔穴戲，鏡子迷宮內男的用武力破陣，梁珍妮用脫衣全裸露奶露毛破陣。
整體香艷刺激，也有點噁心，蛆蟲膿漿，蚯蚓毒蛇，斷臂殘肢，再次令人深感當年電影無畏尺度。

可能無乜人睇過，不過都支持下介紹

Youtube有得睇

支持
所以個ig page係你開既？

係